[正視聽]喂喂喂屌你老母，你做冬發生乜事關我撚事啊

屌哂你地班連登仔老母，一開熱門三四個post係到講反枱，啲行動post就冇撚哂？又話馬拉松式抗爭？

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

「長期抗爭方法」和你group（和理非，勇武都適用）

其實有無人知聽日12.23有超過100名手足上庭 全部由紅底官審

自推

手足唔係condom

光復香港，時代革命係要做出黎

Push